[搵工搵到灰］CRM或Loyalty Marketing 嘅朋友請入

啱啱四月因為同個空降腦細唔夾 所以裸辭 呢排個市靜到喊 有無CRM / Loyalty Marketing嘅朋友有好工介紹啊？

利申：出嚟做狗做咗5年

連登仔女都做IT / Bank

本身咩行業嘅crm